(裝唔到win7)遺失必要的cd/dvd磁碟裝置驅動程式

小弟早排買左部機，裝win7既時候話'遺失必要的cd/dvd磁碟裝置驅動程式'，試過用external dvd同2.0 usb 插2.0 port都唔得。上網search話類似win7 driver 版本問題，但係睇極都唔知點搞…請問有冇高手指點下 感謝

i5-7500
MSI B250M

(google down落黎)

訓前一推

留名睇解決辦法

我都試過，最後clone咗粒萬能種(好多垃圾）然後再重裝個好乾淨既windows

有次usb插錯3.0先彈呢句

日經
自己google skylake/kabylake 裝win7
kabylake 唔support win7
乜都唔識搞就裝win10

用DVD 直裝到（行Sata既碟機)

俾舊半水師傅裝囉

唔該巴打
裝左